★獨居中年男，死後3日發臭被揭發！

大埔泮涌路舊泮涌村，獨居漢被揭猝死。早上8時45分，上址一間村屋傳出難聞氣味，街坊感到可疑，拍門無人回應，且未能聯絡上獨居的姓高男戶主(46歲)，遂通知其54歲兄長到場察看，其兄接獲通知後趕至，見大門虛掩，恐有意外發生，於是報案。

估計死去至少3日，經調查後，得悉高患有心臟病，初步懷疑他因病猝死，相信事件無可疑，案件列作發現屍體，其死因有待驗屍後確定。至下午2時許，死者遺體由仵工舁送殮房。

據悉，高無業，以往與父母及4兄弟姊妹同住上址，及後眾人陸續遷出，只剩高獨居。

邊位巴打

連登仔未來

幾年後既腦魔

一枝公住700呎

巴打

一個人住哂咁爽

會唔會冇節制咁打J，刺激心臟病？

因為得佢一個人住，話打就打

呢條友有700尺大屋，唔係住床位喎！

我以前有個5X歲上司又係一個人住700尺居屋（父母一個個死去，兄弟搬走）

你今晚訓邊

咁多地方

做飛機坏收藏家都得

就快到你

LM